至少有三名缅甸羽毛球、柔道和射击运动员有资格在东京参赛。缅甸顶级游泳运动员抵制奥运会以抗议军事政变，并表示国际奥委会必须停止隐藏在中立背后，时间为2021年7月13日
理查德回忆起在华盛顿东南部的男孩俱乐部打羽毛球的情景。有一个词可以形容。这可能不是你在成长过程中学会的词|约翰·凯利| 2021年5月5日|华盛顿邮报
当球员们以不同程度的技巧和严肃性开始打篮球、打羽毛球、打玉米坑、踢足球和踢足球时，他们的思维会从篮球中游离出来。男子甜心16队可能会被困在印地岛上无所事事，但他们不想离开|Emily Giambalvo | 2021年3月26日|华盛顿邮报
即使没有具体的训练，跑步者和羽毛球运动员的自言自语模式与动机性自言自语和指导性自言自语的区别是一致的。马拉松运动员（和羽毛球运动员）对《Alex Hutchinson》2021年2月26日《户外在线》的看法
研究人员想弄清楚，计算机是否可以仅仅根据跑步者和羽毛球运动员的自我对话内容，利用机器学习来区分他们。马拉松运动员（和羽毛球运动员）对《Alex Hutchinson》2021年2月26日《户外在线》的看法
他对邪恶的羽毛球丑闻的揭露立刻成为经典。约翰·阿夫隆入选2012年12月31日《每日野兽》12个最佳意见专栏
我打羽毛球时，一群腊肠在我的脚后跟上吱吱作响。加里·施泰因加特：我如何写作|诺亚·查尼| 2012年12月26日|每日野兽
至于为什么羽毛球在美国基本上被忽视，甚至被嘲笑，江泽民反驳了这个问题。奥运会羽毛球丑闻震撼中国|丹·莱文| 2012年8月2日|每日野兽
但是这次奥运会，羽毛球因为所有错误的原因而成为头条新闻。奥运会羽毛球丑闻震撼中国|丹·莱文| 2012年8月2日|每日野兽
在过去的十年中，两国进行了“摔跤外交”、“足球外交”，甚至“羽毛球外交”。艾哈迈迪内贾德与好莱坞纠缠不休|雷扎·阿斯兰| 2009年3月2日|每日野兽报
他在羽毛球方面的家庭是按照上一代的风尚来管理的。英国自詹姆斯二世登基以来的历史|托马斯·巴宾顿·麦考利
羽毛球也是如此，羽毛球是另一种最受欢迎的四旬斋运动，它的打法有点像网球。完全单身汉沃尔特·日尔曼
“羽毛球图书馆”是一本关于体育的英文丛书，在“大型报纸”上已经有了巨大的价值
起初，他陷入了深度睡眠：这是打羽毛球和深夜的必然结果。洛特海尔|本杰明·迪斯雷利
在台球（羽毛球图书馆系列）中可以找到玩它们的说明。大英百科全书，第11版，第3卷，第7卷，各种